四大天王各捐款100萬 為電影基層人員紓困

武漢肺炎肆虐下，今年香港約有近9成的影視製作人員冇工開，經濟陷入困境，古天樂、曾志偉與成龍等扯頭纜向10間電影公司籌旗拍抗疫片，另外，又得到劉鑾雄慈善基金也捐了1,000萬為電影基層人員紓困。據《蘋果》收到消息，其實還有幾十位演員有捐錢，如沒演出抗疫片的四大天王劉德華、張學友、郭富城和黎明，據知他們各自捐出100萬，算是出一分力。

學友雷曼事件輸咁多都仲要佢捐

佢奶咗強國咁多錢，係時候分d出嚟。😂

雷曼？銀行賠返7成喎

成班人行去禮賓府抗議問政府拎啦屌
係林鄭政府施政失敗搞到你地咁

無得去支那發那就唔至跌100萬架啦